大陸塌樓多，民眾紛紛廢墟撿鋼變賣

大陸不時發生塌樓事故，加上正常的舊區拆卸，令社會上廢墟處處，但有不少低下層民眾卻從中發現了商機，紛紛到廢墟中撿拾鋼材變賣，造成社會問題。

陸媒指，大部分「淘鋼者」都是貧窮老人，他們一天最多能抬2、30斤鋼去賣，能賺到數十元人民幣一日。

由於拾鋼的都是老人，加上廢墟環境惡劣，容易跌倒引致嚴重受傷，對社會造成負擔，因此不少人都呼籲老人停止拾荒活動。

分分鐘假鋼，執到都無用

社會問題

行乜1鬼資本主義

大鑊飯咪好羅

平價收, 再用嚟起樓

環保

無限loop

全民大煉鋼2017

假鋼起樓->塌->回收->假鋼起樓->塌->回收->假鋼起樓......

GDP get

永動機